一個人去工作就係為佐想要得到既嘢

工作可以帶來社會認同, 可以有金錢用,可以有所謂既前途未來經驗累積,拍拖結婚的本錢。
這些是不是我們工作的理由呢?

代價係你既靈魂